OU班狗係咪真係當自己大學生

人唔笑 ，狗都吠啦

咁thei呢？

不值一提tim

又黎撚狗 去葵廣睇下學生妹仲好啦

IVE>Thei

大家都係屎，不用分........

幾歲阿 仲得閒日日jer住話人學校廢
yr2之後都唔玩呢d野啦

shine?

恒公樹三劍俠

就算宜家都有唔少人唔當教院仔係大學生，因為連登只有三大HKU、CU、UST係大學。

收聲啦ive狗

文盲真可悲

咩當
九大..

香港公開大學
咁都唔叫大學？
利申： OU nursing

勁 屌打hku

Ou nursing >>>>>>>hku nursing
雖然係收低分d 但係入面d人醒過kongu
如果將來有醫科都係 Ou>>>>>>>hku

唔好玩啦，見過唔少人格擺明唔適合做nursing的人讀ou nurse

俾你畢業出來做野，食airs都食撚死佢啦

開大nursing好勁架。。
其實讀咩U都唔重要
心態好既話讀開大甚至勁過讀港大
利申：想開大